hi 淡友（892）- 淡友圍爐區

push

聽日千升 牛gel

其實係咪應該改下規則, 中＃950者開

做乜加字。。